兔子不滿吃飯時被拍攝，走前搞彎2部攝錄機🙈🌟🌟

This rabbit who doesn’t appreciate being filmed at mealtime, topples over 2 cameras🙈🌟🌟

N.B.: Too many people abandon rabbits primarily because they do not understand rabbits and think that rabbits are boring and that they don't bond with humans. Rabbits are highly intelligent, social and affectionate. While they don't like to be picked up from the ground, they much prefer to be cuddled and petted while they are on the ground or in your lap. If you're interested in adopting, you can visit the Hong Kong Rabbit Society and choose a rabbit for adoption. For more information, please go to

For in-depth information about rabbits, please visit

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎兔子不滿吃飯時被拍攝，走前搞彎2部攝錄機🙈🌟🌟 prokofiev 寵物台 4 分鐘前 1 1
‎原來同兔仔洗澡是好危險! 🐰🌟🌟 prokofiev 寵物台 11 小時前 -1 5
‎【動物】兔仔會不會發夢？🐰🐰🌟🌟🏆 prokofiev 寵物台 21 小時前 0 1
‎兔子不滿吃飯時被拍攝，走前搞彎2部攝錄機🙈🌟🌟 prokofiev 寵物台 15 小時前 4 11
‎兔仔睡覺時會不會發夢？🐰🐰🌟🌟🏆 prokofiev 潮流台 23 小時前 6 2
‎兔仔睡覺時會不會發夢？🐰🐰🌟🌟🏆 prokofiev 寵物台 1 日前 1 5
‎Do rabbits dream? 🐰🐰🌟 prokofiev 寵物台 2 日前 0 1
‎兔子會不會發夢? 🐰🐰🌟🌟 prokofiev 寵物台 2 日前 0 2
‎子高難度表演: 打鼓、打籃球、保齡球、簽名！🐰🌟🏆🏆👏🏻👏🏻👏🏻 prokofiev 寵物台 2 日前 -2 2
‎兔仔驚慌【身體語言】 prokofiev 寵物台 2 日前 0 2
‎帶兔仔出街散步原來是不好的！🐰🌟🌟🤗 prokofiev 寵物台 4 日前 0 4
‎兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 感人！☺ prokofiev 寵物台 4 日前 3 1
‎兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 感人！☺ prokofiev 吹水台 5 日前 6 4
‎兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 感人！☺ prokofiev 寵物台 5 日前 3 4
‎Can I walk my rabbit on a leash?🐰🐰🌟🌟🤗 prokofiev 寵物台 5 日前 0 3
‎兔仔咀嚼聲音很治癒！🐰🌟🤗 prokofiev

收皮啦屌你老母, 祝你全家下世變兔仔比狗咬撚死!!

巴打 試下放鬆少少

巴打其實你做多咗﹐你再係咁樣不停講兔仔只會令到大家覺得煩厭
本身對兔仔無咩特別好感嘅人都會因為你不停SPAM 而變得厭惡
一啲鍾意兔仔嘅人自然會搵渠道去接收有關兔仔資訊並唔係因為你宣傳而變得鍾意兔仔

屌，由佢第一日上連登
連開幾個post
洗走晒寵物台其他動物post嗰時已經屌過佢
打字又似廢老
重日撚日舊文重貼
貼嚟貼去都同一堆嘢嚟
宜家見親佢啲post都入嚟畀個負皮佢
負皮唔係畀兔仔
係畀廢老樓主

烏龜比較可愛

同意

樓主應該係兔協D人黎宣傳下

兔協應該都無佢咁撚煩
畀人屌都重喪出post
撳個出post掣都可以連出到兩三個一樣post
然後再隔日重貼
煩撚到